[行動po]11月2號 3:00 維園見

[行動po] 11月2維園見,同我推爆佢

[行動] 11月2日 今個星期六 15:00維園流水式集會 幫幫忙一齊推

11月2號
3點維園見

推唔郁就每人出一個po
Ig fb whatsapp群全部推爆佢

推

[行動po] 11月2維園見,同我推爆佢

11月2號 3:00維園

聽晚都維園見

1102

11月2號 3點維園

推
已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

push